[美斯拋離賤朗17球] 朗迷：朗奮力追 追到沒法追 追到沒法分清朗是誰

朗奮力追
追到沒法追

追到沒法分清朗是誰
不止我朗一人感到疲累
翻天的美斯能令廢朗都粉碎

朗繼續追
傷痛亦要追
跟接下去想不想倒退

alex, alan 被誰占據
都請你原諒我 始終帶不到 ronald joey amy

仲講Alex 見到都覺煩 成個錄音機咁on99

關你撚事咩死疤狗

我都覺
明明alan都有份 D人太偏心

王騎咪仲似錄音機

Ronald